應該立法禁止啲死臭西同死mk睇戲

頭先係睇戲，
啲死臭西睇戲睇乜撚電話，又唔會較暗
我就踢9佢張椅叫佢咪撚睇電話
啲臭西竟然叫話你係男人，就比啲風度，
之後我屌9死臭西，接住臭西老母幫口，
真係臭坑出臭草
最激氣係我隔離個死mk懶有型叫我地出去嘈
之後我廢時嘈住人睇戲
我就由得個死臭西講到佢自己收聲

mk同臭西 唔係一齊

臭西 臭西老母
樓豬 MK

垃圾

即係有第3者叫你地停 出去嘈
就變埋MK
由1個人戲院嘈 變到3個
第4個人停止你地 有乜錯

你都係啲死臭西同類，有條仆街係戲院睇電話，
你唔係比壓力佢叫佢咪撚睇電話
反而屌9埋出聲果個人

有次個阿嬸俾個小朋友係戲院大聲播片唔撚識收 我睥佢佢話 咩事啊而家

叫你地出去嘈就係屌尻你
你前面條友睇手機阻到你 又唔係阻到你隔離果個
你而加鬧人嘈到你隔離果個 叫你地出去嘈有咩問題

幫手屌鳩埋前面條女等於再多一個嘈
咁緊係叫你出去嘈啦 on撚9

老實，一個會係戲院唔理人感受照拎部電話出黎睇既仆街，我唔認為佢面皮薄到你一兩句佢就會收返埋部手機

如果佢睇手機影響到一兩個人，你大聲屌佢，你就影響到全戲院既人，而現實大家都以自己利益為上，邊個對大多數人造成負面影響邊個就係錯，所以條友叫你唔好嘈都無可厚非

死mk坐我隔離，個臭西係我前，竟然影響唔到佢，睇黎手機光係直線發送，隔離係睇唔到

算把啦
樓豬應該玩膠

諗唔到有人可以咁on9

樓豬周圍亂鳩咁屌人
好撚玻璃心